# khuyen-mai-mobifone-12-9-2022
Tặng 20% giá trị thẻ nạp trên My MobiFone ngày 12/9/2022
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-nap-the-online-mobifone-12-9-2022"><strong>Khuyến mãi 20% thẻ nạp trực tuyến MobiFone</strong></a> giúp bạn gia tăng số dư tài khoản của mình nhanh nhất. Hãy sử dụng tiền khuyến mãi để gọi điện và nhắn tin nội mạng, ngoại mạng Mobi. Cùng theo dõi cách thức tham gia và ưu đãi ngay cho dế yêu của mình. Chương trình chỉ diễn ra ngày <strong>12/9/2022</strong> vì vậy đừng nên bỏ lỡ.</p>
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên khuyến mãi này chỉ áp dụng cho khách hàng nào thực hiện nạp thẻ trên ứng dụng My MobiFone. Nếu chưa cài đặt hãy tiến hành tải và đăng ký My MobiFone ngay nhé!</p>
